大家以前週記寫過d咩題目？

成日寫自己同屋企人睇煙花
一次都未出去睇過

同學生妹做愛

寫弟弟想養隻狗，但爸爸唔比

成日寫去海洋公園玩

寫自己周圍玩女人
叫雞唔比錢
排隊打尖等等

榮

週記係FF大全

FF去郊野公園， 去party， 去op……

試過有個FD好燃懶, 成日叫人幫佢做, 當然無人睬鳩佢.
但有次我諗到樣野玩, 我係行長收功課, 話幫佢寫幾句交埋佢.

本來想寫佢暗戀個miss, 不過可能小學雞文筆, 個miss睇完都當係普通師生個隻鐘意, 週記覆番佢鐘意佢就俾心機讀書唔好激佢.

週記根本係窮學生嘅陰影
明明個個週末都冇錢出街，但又要ff自己生活幾多姿多彩，家庭幾溫暖
唔通我坦白同你講成日匿係屋企，畀屋企人鬧咩

差唔多個個月都去op 咁濟

搵老豆寫

老師之禁室誘惑

寫阿婆瓜左

到依家都未瓜

給十年後自己的一封信

阿榮